(有片) 究竟係隊友carry美斯，定美斯carry隊友？

Btw 球王朗有冇類似的片睇下

連續三場臨尾入罰球 你話呢

其實c朗無得同佢比

之前高登有個美斯2015精華post，有人笑條片入面有6成係尼馬同so9 ge射失精華

美斯自己都成日射失啦。

2015精華post，話明球王片，點會有自己射失嘅片段 睇full match，比賽精華，或者美斯射失精華先會有，記得fb有幾個留言話球星精華=球王片，咁球王嘅球王片係咩境界？

足球好似專門為美斯創造咁，你自己話啦

人地都唔係話小花喺條精華片入面射失

亞軍都係

C朗對西維爾精華樓主要唔要？

你話我聽

有冇美斯對psg精華

整傷華拉迪

下？咩話

咁都有得環保Post

yes

死撚開啦9527